\beginsong{Kouzelník}[by={Harfa Band}]

\ifbool{SAX}{
   \transpose{-3}
}{
   \transpose{0}
}


\beginverse
\[Am]První \[D]číslo je \[Am]klasika, \[Am7]
\[Am]tajná je \[D]moje \[Am]taktika, \[Am7]
\[Fmaj7]{Z rukávu} tahám \[C]provázek,
\[Fmaj7]{nikde nekončí}, nemá \[C]začátek.
Chtěl jsem ohromit arénu,
způsobil mi gangrénu.
Nešel mi z prstu odvázat,
že dobrý jsem musím dokázat

\vspace{.5cm}

\[Am]Jsem kouzel\[D]ník, eskamo\[Am]tér,
\[Am]plášť mám \[D]černý jako \[Am]tér.
\endverse

\ifchorded \bsolo
3x klepnutí
\esolo \fi

\beginverse
Večera je tu další bod,
jistota mi přijde vhod.
Vytáhnu, kralíka z klobouku,
bohužel, tahám mrtvolku.
Technika mi selhala,
Asi to je rukama.
Ticho je jako v kostele,
“stane se”, řeknu vesele.
\endverse

\beginchorus
\[C]Jsem kouzel\[D]ník, eskamo\[G]tér,
\[C]plášť mám \[D]černý jako \[G]tér.
\[G]Z cylindru, \[C]tahám pře\[D]kvápka,
\[Em]je to magie, ne pře\[D]tvářka.
Když vstoupím na pódium,
slaboši hledaj valium,
hroutí se hrůzou pod stoly,
vždycky jim nervy povolí
\endchorus

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- ságo (jako sloka)
\esolo \fi

\beginverse
Je tady, zlatý hřeb programu,
tajemně, tiše povstanu.
Publikum hrůzou nedýchá,
hledám v nich dobrovolníka.
Dobrovolně to není,
asi se trochu bojí.
Chudák je v bedně s otvory,
komu svěrače povolí?
\endverse

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- housle+ságo střídačka (jako refrén)
\esolo \fi

\beginverse
Potím se na prdeli,
strkám šavle do bedny,
jde to hůř než obvykle,
při druhé chudák vykřikne.
Předčasně šou končí,
krvavou velkou louží.
Přistoupíme k finále,
lusknu prsty, mizím ho háje.

\vspace{.5cm}

\[Am] \[D] \[Am]

\[Am]Jsem kouzel\[D]ník, eskamo\[Am]tér...
\endverse


\endsong

