\beginsong{Mravokárná bajka}[by={Harfa Band}]

\ifbool{SAX}{
   \transpose{2}
}{
   \transpose{5}
}

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- housle
\[G] \[C] \[G] \[D] 
\[G] \[C] \[D] \[G]
\esolo \fi

\beginchorus
\[G]Zvířátka \[C]nepijte, \[G]zvířátka \[D]nekuřte.
\[G]Triďte své \[C]odpady a \[G]slabé \[D]podpořte.
\[G]Jste jako \[B]barbaři, \[C]nechcete \[D]poradit,
\[G]vy malí \[C]bastardi z \[D]lesa a \[G]kapradí.
\endchorus

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- ságo
\esolo \fi

\beginverse
\[G]Medvěde Igore, \[C]zas piješ \[G]zelenou.
\[Am]Pamatuj \[C]četníky \[G]zase tě \[D]seberou.
\[G]Myslíš si, že tě zas \[C]na kauci \[G]propustí?
\[Am]Jelen je \[C]bez peněz, \[D]stará tě \[G]opustí.
\endverse

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- housle
\esolo \fi

\beginverse
Zajíci Romane, proč hulíš Marlbora?
Dostal jsi vejplatu, ta chuť je potvora.
Neptám se na zbytek, co si cpeš do nosu.
Vidím tvé zorničky, zas jedeš na koksu.
\endverse

\beginchorus
Zvířátka...  \musicnote{ZPOMALENÍ}
\endchorus

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- ságo -- ZÁSEKY
\esolo \fi

\beginverse
Zrzavá bestie, veverka Růženka. 
Skáče jak o život, extázi polyká.
Neví kde končí, ani kde začíná.
Ne jenom extázi ta mrcha užívá.
\endverse

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- housle
\esolo \fi

\beginverse
Včelička Marie, jen rady rozdává.
Jak řídit dávky a ceny udává.
Nesmí si píchnout nebo bude po ní,
tak jenom hulí zelené koření.
\endverse

\beginchorus
Zvířátka...
\endchorus

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- ságo
\esolo \fi

\beginverse
Léčba je nákladná a málokdo ji zvládne.
Půlka se ožere a druhá půlka padne.
Spusťte to rychle, skončete pomalu.
Nikdo vám nezkazí tu vaši zábavu.
\endverse

\beginchorus \bf
Studenti nepijte, studenti nekuřte.
Zkoušky své skládejte, diplomky dopište.
Čvutíček, hnojárna, filda, ekonomka,
Mekáč a KáEfCé shánějí pohunka.
\endchorus

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- ságo
\esolo \fi

\endsong

