\beginsong{My tě předěláme}[by={Harfa Band}]

\ifbool{SAX}{
   \transpose{-3}
}{
   \transpose{0}
}

\ifchorded \bsolo
INTRO -- basa, harmonika, sax
\[Am] \[C] \[G] \[Am]
\[Am] \[C] \[G] \[E]
\esolo \fi

\beginverse
\[Am]Sedni \[C]prcku \[G]do lavi\[Am]ce,
dej si ruce za záda, 
nacpeme ti do palice
\[C]to co \[G]do zbytku \[E]stáda.
\[A]Neučíš \[G]se tu\[D]máš \[A]kuli,
zlobíš, dej sem žákovskou,
Říkáš, že máš silnou vůli?
\[Am]Zlomí\[C]me tě \[G]rákos\[Am]kou.
\endverse

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA
\[Am] \[C] \[G] \[Am] 2x
\esolo \fi


\beginchorus
\[Am]My tě předělá\[C]me \[E]dítě,
\[Am]Z krychle \[G]čtverec z \[F]koule \[E]kruh.
\[Am]Neunikneš nám \[C]ze \[E]sítě,
\[Am]vládne \[G]kolek\[F]tivní \[E]duch.

\vspace*{.5cm}
            
\[Dm]My tě \[Am]vylepšíme dítě,
\[F]přijmeme tě \[G]do klu\[Am]bu.
\[Dm]Jednoduše, \[am]ne složitě,
|: \[F]kývni \[(G)]a už drž hubu. :| \[Am]
\endchorus

\ifchorded \bsolo
SÓLO -- kytara
\[Am] \[C] \[G] \[Am] 2x dole
\[Am] \[C] \[G] \[Am] 2x nahoře
\esolo \fi

\beginverse
Vítej ve fabrice kmáne,
snad zapadneš do party.
Každý svoje místo máme,
čum sem a ne na tamty.
Neplníš, máš pryč prémie,
dovolenou na nemoc,
Buď rád, že tě šéf nebije,
makej a nekecej moc.
\endverse


\beginchorus
My tě předěláme chlápku,
z člověka na stroječek,
zaklepeme na skořápku,
z hory máme kopeček.
\vspace*{.5cm}
Me tě vylepšíme vole,
nemysli, nech to na nás,
vždyť si chudák v jednom kole,
neboj, budeš jedním z nás.
\endchorus

\ifchorded \bsolo
MEZIHRA -- kytara
\[Am] \[C] \[G] \[Am] 4x
\esolo \fi

\beginchorus
My tě předeláme kámo,
pochop jsme tví přátelé,
nebylo ti z hůry dáno,
patříš k zbytku plevele.
\vspace*{.5cm}
My tě vylepšili kámo,
držíš hubu, držíš krok,
stačilo říct ano, ano,
teď si chlapík a ne cvok.
\endchorus

\endsong
