\beginsong{Voyeur}[by={Harfa Band}]

\musicnote{capo 2}

\ifbool{SAX}{
   \transpose{-5}
}{
   \transpose{-2}
}

\beginverse
\[D]Zvolil jsem si krásné \[Bm]povolání,
\[G]lehké není, \[A]to já dobře \[D]vím. \[A]
\[D]Po nocích se kradmo \[Bm]plížím křovím,
\[G]kvůli lačným \[A]pohledům na \[D]ní. \[A]

\vspace*{.5cm}

\[F#m]Mravenci mi lezou z \[Bm]gatí,
\[Em]žihadla nepočí\[A]tám,
\[D]když pod vosím hnízdem v \[Bm]mraveništi,
\[G]ženské lačným \[A]pohledem \[D]svlíkám. \[A]
\endverse

\beginchorus
\[D]Já rád čumím, \[F#m]také fotím,
\[Bm]v rukou \[E]ždímám \[A]větvičky.
\[D]Vůbec nikdo o \[F#m]mně neví,
\[Bm]když šmí\[E]ruju \[A]paničky.
\[D]Bílá blůza, podpr\[Bm]senka,
\[Em]všechno to mám v \[A]malíku.
\[D]Když za jednu ruku \[Bm]visím,
\[A]na větvi u světlí\[D]ku.
\endchorus

\beginverse
Oběti to četné vyžaduje,
hrozná řehole to vskutku je,
Když mě strejda v mládí zaučoval,
říkal, že to velká sranda je.

\vspace*{.5cm}

Polámaná žebra bolí,
všude samá modřina.
Když mě moje práce prostě baví,
ačkoliv je to velká dřina.
\endverse

\beginchorus
Já rád čumím...
\endchorus

\ifchorded \bsolo
SOLO -- jako sloka
\esolo \fi

\beginverse
Přál bych každému z vás to co mám já,
včetně diet a všech hotelů.
Lítám často, jezdím autobusem,
nikdy nevím kde zítra budu.

\vspace*{.5cm}

Žiju prací denodenně,
je to i můj koníček.
Vyhlášen jsem zaměstnancem roku,
na stole mám firemní hrníček.
\endverse

\beginchorus
Já rád čumím...
\endchorus

\ifchorded \bsolo
SOLO -- jako sloka
\esolo \fi

\endsong

