\beginsong{Anděla}[by={Záviš}]

\beginverse
\[E]Neviděli jste tu prosím \[H7]Andělu?
\[H7]Tázal jsem se já v putice k \[E]večeru.
\[A]Copak ti zas, kamaráde \[E]drahej slíbi\[Cmi]la
ta \[A]přitroublá \[H6]svině Andě\[E]la?

\endverse

\beginverse
Až já si svou dávku rumu vypiji,
za cecky pak vytahám tu bestii.
Takovýdle struky se dnes jentak nevidí,
každej je tý děvce závidí.

\endverse

\beginchorus
\[A]Andělo, ty kurvo!
\[D]Svině mokrá! \[A]Držko přiskříp\[E]lá!
\endchorus

\beginverse
Pane pingl, nalejte mi kořalu,
teče to z tý flašky jaksi pomalu.
Já mám žízeň věřte mně jak koza prašivá,
kladně se zde jazyk polívá.

\endverse

\beginverse
Potom jsem se já dozvěděl od hostů,
že 5 pionýrů včera u mostu
hrabalo do vystrčené, holé prdele,
jež patřila svini Anděle.

\endverse

\beginchorus
Andělo...
\endchorus

\beginverse
Za chvíli se dveře pajzlu rozletí,
Anděla v tom čochu stane v zápětí.
Cyrila, co u dveří stál, chňapla za péro,
houkla: já chci mrdat, mizero!

\endverse

\beginverse
Silák Cirda vyrval nohu ze stolu,
přes židli pak přehnul svini Andělu,
pomazal tu nohu v mžiku ještě hořčicí.
Vygloval tu kurvu ječící.

\endverse

\beginchorus
Andělo...
\endchorus

\beginverse
Já jsem pak přiskočil k zohlé Anděle
a natrh jsem jí těsný triko vesele.
Jak dva žoky chcánek se jí cecky vylily,
až se hostům hlavy zježily.
\endverse

\beginverse
To vám byla podívaná, vážení,
číšník slintal, kolem samé funění.
Anděla, ta řvala jako honda, přátelé.
Noha čouhala jí z prdele.

\endverse

\beginchorus
Andělo...
\endchorus

\endsong

