\beginsong{Červený most}[by={Záviš}]

\beginverse
\[Dmi]Hledali mě včera večer fízli!
\endverse

\beginverse
Já však \[B]zrovna nebyl doma, já byl \[C]na červeném mostě
\[F]o zábradlí \[B]opřen \[F]prostě.\[C]
\[F]Hledali mě \[A]včera večer \[Dmi]fízli\[A]
\[F]hledali mě \[A]včera večer \[Dmi]fízli
Já však \[B]zrovna nebyl doma, já byl na \[C]červeném mostě
\[F]a na něm jsem \[B]kouřil \[F]prostě.\[C]
\endverse

\beginchorus
\[F]Červený most\[A] je \[Dmi]železniční most\[B],
\[F]víc vám k tomu \[C]nesdělím už \[B]to je dost, to jedost, to je \[F]dost.
\[F]Červený most\[A] je \[Dmi]železniční most\[B],
\[F]víc vám k tomu \[C]nesdělím už \[F]to je dost.\[C]
\endchorus

\beginverse
\[F]Nenašli mě \[A]včera večer \[Dmi]fízli.\[A]
\[F]Nenašli mě \[A]včera večer \[Dmi]fízli,
poněva\[B]dž já nebyl doma, já byl \[C]na červeném mostě
\[F]a z toho mostu \[B]plival \[F]prostě.\[C]
Nenašli mě včera večer fízli
Nenašli mě včera večer fízli
nemohli já nebyl doma, já byl na červeném mostě
a z něj dolů čuměl prostě.
\endverse

\beginchorus
Červený most je železniční most,
víc vám k tomu nesdělím už to je dost, to jedost, to je dost.
Červený most je železniční most
víc vám k tomu nesdělím už to je dost.
\endchorus

\beginverse
Až mě příště budou hledat fízli.
Až mě příště budou hledat fízli,
Budu na Červeném mostě, vzplanou ve mě libé touhy
vždyť jsem jenom člověk pouhý.
Až mě příště budou hledat fízli, johó!
Až mě příště budou hledat fízli,
Budu na Červeném mostě, spokojeně onanovat,
jak se zdravý muž má chovat.
\endverse

\beginchorus
Červený most je železniční most,
víc vám k tomu nesdělím už to je dost, to jedost, to je dost.
Červený most je železniční most
víc nesdělím - žena, nůše, píseň, kost.
\endchorus

\endsong

